其實呢，真係好想知啲女仔究竟點諗?

是咁的，小弟一個月前離開咗上一間公司，係舊公司既時候，同一個女仔同事都幾fd，佢知我要走都主動搵我食lunch，last day果日都仲眼濕濕咁唔捨得我走咁款。

但係，當我上兩個星期whatsapp佢問佢近況，佢就唔覆我，我仲心諗可能忙得滯，咁就諗住再過多一排再約佢。點知，前幾日我得閒無聊碌我個whatsapp list，見到佢個icon變作灰色人，即係已經delete咗我個contact，又或者block咗我，我由果下到宜家都仲係好唔開心，同埋好想知究竟發生咗啲咩事會變成咁? 有無有經驗既巴絲可以解答下? 同埋我仲應唔應該再搵佢?

Sorry for 1999.

咁即係出於同事關係先同你識囉 你諗多啦

咁會唔會太現實? 其實我都係諗住做朋友姐

扮咩你自己個心有哂答案

推一推先, 想聽下大家既意見.

少咗隻兵梗係眼濕濕啦，又要再招過

同事關係唔好諗咁多

同事關係都唔使去到del contact咁絕呀, 其實究竟發生咩事?

下 我會架喎
咁你都quit左 我又唔係特別對你有意思嘅話
留係到都係無用

未必係BLOCK左你 有時我日日搵嘅人都會無啦啦灰左 你諗太多 自己搵下野傾啦

傻豬嚟嘅, 即係你已經冇利用價值, 強制退役了

可能人地心情差 del左icon姐

利申：前排都係咁 del左icon

你send句野關心下佢 睇下係唔係單剔先啦

我就係驚sd過去得一個tick呀, 所以都係不了

咁你以前睇唔睇到佢last seen同status 依家又睇唔睇到
如果仲睇到 咁即係冇block到

以前睇到, 宜家睇唔到
但可以睇到 online, 但online係咪block咗都睇到?

會唔會係你超現實 定係你講過啲咩嚇親人呀

唔係 所以佢冇block到你 可能人哋忙姐/呢排香港咁樣抑鬱姐

你自己諗多左姐

照佢咁講 應該就冇block到啦

咁巴打覺得我仲搵唔搵佢好?

可能佢响公司有其他target 要做戲比佢睇佢有幾錫其他同事同幾感性
當無人睇到 唔需要做戲 就唔會覆你 同delete contact
我都會delete 舊同事contact

咁我仲搵唔搵佢好?

唔好咁chur 真係有有趣嘅話題先搵 唔好多餘嘅說話嚇走人

多謝巴打

真
諗下有冇d得意野 可以同佢講